如何應對分化

我想講敵人只有一個
就係港共
兄弟爬山各有各做

分化撚既目標係令大家屌佢，然後當不信任感增加就真會四分五裂

所以最好做法係唔理佢 俾佢沉
佢講咩由佢講，唔洗屌，冷處理，當佢唔存在
你一開屌就無可能唔對立，就無可能唔分化

我無野講

我無野講啦

不分化

唔好再推啲分化post please

唔好再推啲分化post啦大家

唔好再推互屌同分化post啦

推到分化post沉為止